廢測話驗左近178慢人, 暫時約共有31人中獎. 港共為1O.1活動創做有利條件

奶共派賣無罩國慶宴飛未呀?

十一大遊行

港共 :
無罩國慶宴, 就得
十一大遊行, 唔批

10月中可以慶祝勁多廢老中中式病毒

喇, 攪35+, 本地確診飛升
喇, 攪國慶, 本地確診係零(今日)

又做「廢測送錢到中共」

今日本地確診係零?

之後強制全港都要驗